我有諗到我地嘅未來，但我呢一刻未想拍拖

乜撚野心態
你唔想拍拖又俾希望我

我當你兵仔咋

我知你未玩夠。。
但就咪撚收我做兵啦

牠不是我的男朋友 卻比男朋友更親

恭喜樓主收皮😆💪🏻💪🏻

人間最撚尷尬嘅就係，一個死茄哩啡，唔知醜以為自己係主角

對唔住，我呢啲死茄喱啡得配角做我都唔想

快啲躝

可唔可以唔好咁對我

躝啦，阻x住晒

臨時演員都係演員

咪比左狗飯你食囉，飯就比完你食過，唔撚躝仲係到博同情？

我做茄喱啡有咩得罪你？

你估佢唔到嫁，搵過另一個，下次唔好沉咁多落去。識抽身。

茄喱啡要了解清楚你嘅角色，場戲用撚完你，飯盒你又拎完，無野争你

霞姨我做錯啲乜